醫生開咗4分1粒藥比我

冇諗過一粒藥可以切4分

我都試過

藥都慳

血壓藥?

糖尿

希望你唔好啪歪

我諗唔係太嚴重